[10.20]對於35萬個參予非法集會之市民。Carrie未有譴責。

Carrie點解唔譴責35萬個參予非法集會既市民？

Carrie點解唔拉鳩晒佢地入新屋嶺？

「過去暴徒已多次在公眾遊行進行期間或完結後進行違法行為。警方定必嚴正執法，恢復社會秩序。

市民亦不應以身試法，參與未經批准的遊行或集會，以免讓暴徒有機可乘。」